[抵制中資] 法國好多人用JOOX

大家其實知唔知JOOX係騰訊旗下？
一定要抵制！！

MOOV - 香港（李澤楷）
KKBOX - 台灣
SPOTIFY - 美帝

咁多代替品，即刻同我轉啦！！！

不嬲連登見人用JOOX都屌佢老母全家
係啲人畀人屌都要繼續用

今時今日仲見人用濕鳩joox聽歌唔該同佢割蓆

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

Push

輕輕push

用KKBOX啦

sor 總之唔係中資！！

push

Kkbox

唔洗錢咪用囉

咁咪唔應該囉

KKBOX變左日資好耐啦

KKBOX 啦 多本地歌

推呀 邊撚個仲貪免費用Joox呀 仆街死啦

KKBOX
最多日文歌

joox雖然係免費之中可以狂聽 但聽聽下會壞app 但係spoify同kkbox都係唔可以任聽 kkbox聽得過多就會得30秒試聽 有時電台和你聽果啲又會聽聽下無得聽
呢個年頭聽歌越黎越多限制 好似咩都要講錢咁

聽歌梗係要錢架啦
音樂人唔使食飯？

我有買實體碟